{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-29",
        "domain": "레포츠",
        "title": "내장야영장"
    },
    "text": "内蔵キャンプ場は内蔵山国立公園に位置しており、秋には内蔵山の美しさを一番近くで楽しめるキャンプ場です。 サイトの数は69で、すべて自然土で床になっています。 各サイトには消火器と配電箱が備えられており、便利さと安全管理を強調しています。 また、各サイトにはテーブルも備えられており、利用客の利便性を高めました。 国立公園公団が運営しているため、他のキャンプ場に比べて低コストで利用できます。 しかし、紅葉シーズンには予約するのがとても難しいです。 先着順で予約が可能なので、予約をお望みの場合は急がなければなりません。 また、このキャンプ場は市内に近いので徒歩約1kmの距離にターミナル、食堂、宿泊施設もあります。 キャンプ場から内蔵寺までの距離は約3キロですが、11月の第1週と第2週が一番変わった紅葉の絶景を醸し出すピーク時期だそうです。 この時期には紅葉が木に絵の具を注ぎ込んだように絵のような絶景を見ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "内蔵キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "内蔵キャンプ場は内蔵山国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "内蔵キャンプ場のサイト数は何個ありますか？",
            "answer": "内蔵キャンプ場のサイト数は69個あります。"
        },
        {
            "question": "内蔵キャンプ場のサイトには何が備えられていますか？",
            "answer": "内蔵キャンプ場のサイトには消火器と配電箱が備えられています。"
        },
        {
            "question": "内蔵キャンプ場のテーブルはどこにありますか？",
            "answer": "内蔵キャンプ場の各サイトにはテーブルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "内蔵キャンプ場の料金は他のキャンプ場に比べてどうですか？",
            "answer": "内蔵キャンプ場は国立公園公団が運営しているため、他のキャンプ場に比べて低コストで利用できます。"
        },
        {
            "question": "内蔵キャンプ場の予約はどのように行えますか？",
            "answer": "内蔵キャンプ場の予約は先着順で行えます。予約をお望みの場合は早めに行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "内蔵キャンプ場から市内までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "内蔵キャンプ場から市内までの距離は徒歩約1kmです。"
        },
        {
            "question": "内蔵キャンプ場から内蔵寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "内蔵キャンプ場から内蔵寺までの距離は約3キロです。"
        },
        {
            "question": "内蔵山の紅葉のピーク時期はいつですか？",
            "answer": "内蔵山の紅葉のピーク時期は11月の第1週と第2週です。"
        },
        {
            "question": "内蔵山の紅葉はどのような景色を見ることができますか？",
            "answer": "内蔵山の紅葉では、木に絵の具を注ぎ込んだような絵のような絶景を見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 401
    }
}